認真問 其實st9咁高價收機賣唔賣得出嫁

佢地收埋咁多
回收價都+1000以上 佢賣出價再高d
邊有人會咁撚on9比咁多錢買架
其實有冇得賺

冇 大家打個和 求個開心

唔係講笑
真心見唔到邊到有利潤
可能我冇商業頭腦啦

想大家開開心心有機用下話

賺人民幣差價咋

好似

如無意外佢應該原價賣番比apple 假炒機真洗黑錢

佢地開善堂架，仲叫人先達狗咁無口德